想玩場暴雪英霸都咁難

一開Game有時就要等佢個 [請稍候]，
等咗10分鐘都係冇得準備。

有準備之後，齊人等排Game都可以等5分鐘都仲未開到。

試過一個鐘淨係排到一場，啲人排5分鐘都排唔到就走，之後又排過。

如果斷線，之後重新返回遊戲，都可以卡住呢個重新返回遊戲嗰介頁。

卡住就當然熄Game重開，但係開完竟然去咗大廳 …

咁多Bug點同其他Game鬥啊仲話2.0

亞洲ser冇人架喇 其他會快d

我想解個鬥陣任務，但係個ser好爛

無知一問...隻game有人玩既咩

打左成日，最長等11x秒

我都唔想玩，我解鬥陣任務

點做到

佢唔係送skin鬼有人玩咩
本身玩依類game都係on9仔